作為babycondom一員 我有事同你班連登仔講

我借我老公account 都要入來屌醒你班連登仔

琴晚babycondom 班姊妹衝到要生要死 帶動群眾嘅時候你地一D貢獻都冇
由頭到尾 根本就唔關你們連登仔事

如果他日運動成功 推倒送中惡法
所有功勞唔該你班連登仔冇資格拿

全部都係我地uwants babycondom 同香討嘅!!!!!!!!

唔該你地唔好再騷擾我地戰略
我地女人都叻過你地班連燈毒撚多多聲呀
你班廢柴 成個運動同你地無關

支持
成班連登仔都淨係識拎功勞
我地琴日成班媽媽出去一句都冇講就係唔想模糊焦點咋

Sorry

講得好 冇可能搶你地功勞既

真, 班連登仔全部得把口
99.9%都係uwants babycondom 同香討嘅人

利伸: 借個仔AC

唔該你地唔好再踏足親子王國 babykingdom!
你地沒有資格

無人要搶你地功勞喎不嬲都係你地主導全個運動啦

呢位jm講得啱，特登叫c6開個ac嚟鬧班得把口嘅兒登仔！唔該咪搶我地呢班媽媽嘅功勞，兒登仔咩都冇做就想拎功勞！

Ok

屌又話你地要低調，連登仔做掩護？

同埋我想重申
唔該你地 尊重我地論壇個名
係babykingdom 唔係babycondom!
為左我地嘅下一代着想 為左我班仔女
我地姊妹一定同警方同埋林鄭月娥過意唔去!
亦都會強烈譴責你們連燈仔乜野都冇付出過!

推

成日返話班連登廢青就真係廢青
毫無貢獻 政治冷感 咁大嘅事你地都可以唔理
真係好嬲 要過來逐個逐個教訓你地
女人都勁過你地 ! 你地羞唔羞恥！

同意，我喺香討玩開
特登開個連登acc屌柒你班撚樣喺度搶光環
今次事件功勞一定係香討=bk>>>>>>>>>>>>lihkg

尋晚幾邊走, 見住親子王國同香討係咁討論點行動
真係好熱血
一直都怪錯你地

成班發夢撚作文就叻 真係睇唔過眼

C6有有衝?

我地連登仔係撐警愛港
道不同
絕不拎任何反對勢力光環

的確 全部都係baby condam既功勞

你地全部個個帖子都打乜發夢
Babykingdom d姊妹命都唔要
發你地屎忽咩 死人頭!!!!!

*condom

*kingdom sorry

唔撚識尊重女性 就係你班人 我真係睇唔過眼

分你老母咩分! 你地全部都係局外人!

真香港母親

Jm們出聲啦
你班廢青，個個做鍵盤戰士就叻，上前線仲唔係靠我哋

得閒唔該幫手推一下 等更多義士睇到
「長期置頂」夢遊後執手尾須知

你當uwant既我地死架

連登係最擁護習主席、愛黨愛國嘅地方
只會係連登討論習思想

完全唔知你講乜野送中

手足 不分化

連登仔只識抽水分化
香討先係香港英雄

認真 baby kingdom 同香討先係主力。不斷有post出現場港女港媽勁到痴線。

連登仔咪攞彩啦！

發起負皮大行動！

啱呀，望著我個女既ac都忍唔住走黎屌9你地班連登仔

連登仔最叻對住電腦打J

得啦 躝返去bk啦

Babycondom 好似係myavsuper啲fd

閱 知你地勁 邊會搶你地功勞

Sis ! 負皮大行動!!!!

真 放棄連登了咁冇用 一齊回家去baby kingdom 同uwants仲好

要求各大報章正名果兩個討論區

連登只係鍵盤戰士 香討 babykingdom先係做實事

Sorry絲打 琴日係後面做和理非

玩分化?
依家想拎個網站名出黎拎光環?
我係連登仔
琴晚有發夢

push

支持baby condom 一眾香港母親！

兒登仔講就叻
做實事都係靠babycondo班老一輩

Sorry lor

[/blue]咪就係，關你班連登仔咩事？
冇做過野搶尻晒啲光環，
當我地香討同baby 死架

發夢牙嘛!
你自己上去親子王國註冊會員先講野啦 !
反去瞓啦! 毛都未生齊 又唔識保護我地女人

你地唔好咁暴力好冇

成班連登仔淨係識打嘴炮
鍵盤戰士收皮啦

利申 借個仔ac

你地政治冷感 我作為人母 為了下一代
係米有責任屌你地乜都唔做牙！

牙你老母

食屎垃! 我餵奶多個你班廢青對香港冇貢獻
唔關心社會！

連登仔=冷氣軍師

我地連登仔愛國愛港 點會出去搞事
我地先唔要咩功勞

點解覺得自己有付出就覺得連登無人同你一樣有付出?

推！

對唔住, 連登仔最鍾意就係搶光環同縮沙
都係香討, uwants 同baby kingdom 最勇

岩啊

babykingdom

有人別有用心想將babykingdom嘅光環搶走，可恥！

連登仔真係可恥

香討 babykingdom uwants 將會成為反送中最大基地 連登仔不得內進

baby kingdom既母親們 我係度向你致敬

連登仔最叻就係網上兇痕, 做就碌撚, 個個鍵盤戰士

[深度分析]何謂暴力

睇直播真係班女人叫得最大聲

咁又係 你岩

呢個post真係要推

支持

咪就係
有出過去多人既地方就知上唔到網
連登仔留晒起屋企梗係仲上到網

我地班jm姊妹叫足全程 食潤喉糖多過你班毛都未生齊嘅連登細路仔食飯啦

連登仔不嬲都鍵盤戰士黎既
你見成晚都有人推post就知根本冇連登仔係出面

我肯定現場既起碼8成都係babykingdom/uwants/香討既人黎

畀我呢啲廢柴威多日okay?

兄弟爬山 各有各做jer
衣個時候嗌功勞歸邊個
攪分化？

尋日bk成個藍絲基地咁喎

琴日發夢見到好多阿媽喺後排支持住仔女
多謝你地

岩

母愛係最偉大嘅
多謝baby kingdom嘅各位媽媽

返去訓啦 你地譴責義士譴責得最犀利

對唔住呀，我琴日同一班連登手足一齊打機，街都冇出，原諒我啦

sorry囉

少部人啦，有大部份媽咪幫手叫D媽咪一齊出黎架
勇武jm

你好野 uwants babycondom 香討
知你地勁啦 叻啦 今鋪你地攞晒彩

咩功勞連登從來無諗過爭
我地有我地繼續愛國愛港,
你地要反死返去你地自己果邊到反!

屌你地班垃圾連登仔 我地bbcondom同香討係前面衝緊嗰陣時你地又咪係係屋企打飛機

成場運動同你地無關
你班細路就收皮!唔好爭 拜托🙏🏻🙏🏻🙏🏻

見到咁既舍身留守，敢作敢為同歸於盡場面，癲起上來隨時要血債血償，
上門揾人追數，禍及子女，班八婆仲唔淆？

你班白痴女人返返去babycondom 搞亂香港啦~~
我連登仔只係係屋睇直播咋~

大家睇清楚啦? 我相信jm們都知道你地本性係點😅

尊敬你地

認同
香港媽媽同埋真。香港人嘅香討先係最愛港
連登仔淨係識做埋啲戇鳩野

呢度有冇uwants同香討義士哥哥姐姐想一齊教訓d連燈仔旤! Jm我一定支持

babykingdom既姊妹好野

vip版面入面先見真章呀！ 你平時見啲post係做比人睇既遮！
真香港既forum

Babykingdom先係真正既香港民主基地

香討先係真英雄

對唔住，係連登亂拎光環
由頭到尾，連登都冇做過任何野

對唔住所有babykingdom 嘅媽媽
呢個光環連登真係冇資格攞

班傻仔babykingdom uwants hkdiscuss 會員都冇註冊 sis 我地真係同佢地講都嘥氣!😅😅😅😅

Agree 睇連登個個都講到自己出晒去係金鐘現場咁 其實個個都係屋企打緊j

港媽

sorry

辛苦哂你地

BK係真既香港媽媽

咪就係！👍🏻👍🏻👍🏻😳

過唔去
同過意唔去差好撚遠喎
咁你想過唔過意得去

本身今日天氣好好,雖然要返工,不過大家都可以抬頭望下個藍天,反正"無論是快樂與難受,也不過剎那感受"
但係我真係忍唔住! 要入來譴責你班細路

成班連登仔都係鍵盤戰士

媽媽好野

昨天仍在家中吹冷氣看直播
那些媽媽不用照顧孩子嗎？

can't agree more,所有榮耀都屬於香討,你想同埋老母樂園

連登仔不嬲係鍵盤戰士
邊會出嚟前線
搶你哋功勞真係唔好意思 辛苦哂

Jm! 這只是我的職責尼👍🏻👍🏻

明眼人一睇就知啦 呢邊推post推得咁快 一睇就知係冷氣軍師今次全靠uwant 香討 babykingdom咋

支持！

今次活動Credit（排名不分先後）

Baby Kingdom
Discuss Hong Kong
Uwants
HK01
HKG報
港人講地
高登

感謝每一位支持同解放香港嘅成員，多謝你哋

靠連登班網上孔明就食左屎啦
in baby kingdom we trust

根本baby kingdom 班港媽先係真正無香港人既媽媽

成班連登仔淨係識做鍵盤戰士
哩係個mon後面做軍師
發夢自己去咗當自己真係有去
自欺欺人就算啦 仲要搶晒班媽媽同ching既光環

呀姐好波 呀姐萬歲

我都唔明 點解咁多人講連登點好點好
有事就baby kingdom jm頂 無事就連登攞彩🤮🤮🤮

講真對比你地連登班毒撚真係唔算得啲咩

多謝! ~ 全靠uwant 香討 babykingdom

對唔住

無錯 連登仔全部都係鍵盤戰士

Babykingdom 的確比連登勇武 連登仔可唔可以反省下

我屌你啦
你地自己傾完搞事就搵我地做擋箭牌
依家沖到入去又拎晒credit咁
我地連登仔不需光環
返去babycondom啦

十分感謝hk01同高登🙏🏻🙏🏻🙏🏻
好多jm都都係在那裏交換情報🙏🏻
漏了感謝他們 祝福 那裏的弟兄姊妹和jm

連登仔正係識分化
唔係babycondom同Uwansts
香港一早玩完

利：睇唔過眼 心淡嘅連登仔

香港母親

連登啲人不嬲得把口
香討 baby kingdom嘅功就連登攞晒

係 媽媽偉大 我愛媽媽

吹到咁大 成班連登仔都係鍵戰
人地bk hkd就做到野喇

Agree

班連登仔淨化識收割光環，明明係香討，高登，uwants，babykingdom手足號召

一直都知連登仔係廢，媽媽最勇武

對唔住我地淨係識做鍵盤戰士

我們唔係搞事! 係為下一代我地嘅仔女爭取自由!
你班藍絲連燈仔係唔會明😁❌

連登仔除咗負評咩都唔識
明明香討同babykingdom今次最有貢獻
無我地香討班Ching
仲有Babykingdom d jm 會有今日咁成功？

駁唔到

on9 吹水有個譜
咁she. com 同beautyexchange 既功勞咪比你拎晒

多謝baby kingdom & Hk discuss

你啱
我見佢地都出心出力
唔似連登仔得把口

she beautyexchange 的jm 同我地係一家親！
不要試圖分化我地！

係人都知遊行野餐冇可能上到網，
睇連登啲post都知你哋鍵盤戰士啦

連燈仔痴金康，一睇就知單嘢係uwants discusshk 領軍啦，關你班瘦弱冷氣鍵盤戰士鬼事咩

自己想低調就搵連登做擋箭牌
可恥

多謝香港媽媽s

發夢都唔俾

咪就係 個個開哂post扮到好似係現場咁
咪又係屋企開住冷氣unun腳做鍵盤戰士

你地都識講啦 連登仔喎？

對唔住我淨係識得喺度發夢 多謝各位偉大的媽媽

咪就係，成班鍵盤孔明係威係勢，都唔夠一班女人勇猛

係 班媽媽有勇有謀

我都好好奇點解支持逃犯條例既核心基地連登會比人以為係鼓吹人地上街
Baby kingdom同uwants請承擔責任
你們並不代表連登

連登不嬲得班鍵盤戰士

係，連登仔廢青黎

做開鍵盤戰士點會夠膽出去

辛苦哂

媽媽

連登絕對無資格搶走你地既功勞

雖然我覺得好kam但係我支持你
成唔成功都唔關連登事，唔好個個都推連登出黎
廢事又比維穩組入

講得好呀師姐
唔可以俾連仔拎咗個光環！

對唔住樓主
我覺得連登真係好撚廢

你地衝左入去？
對唔住呀我地發夢咋

系
十卜jm

發夢都好意思講出黎
果然係細路仔

我d姊妹們勇武過你地，同埋策略我地姊妹baby kingdom勁d

babykingdom同香討好多熱心嘅師兄師姐

我琴日湊仔! 但我班jm個個命都唔要！

聽唔聽到尋晚d訪問係嬌滴滴女仔聲 係都唔奇
（我估係）

對唔住，我地其實得把口

琴日真係好感動見到好多bk jm..
佢地仲帶埋佢地c6 6299出黎
唔好睇小c9既力量！

連登仔仲係好愛共產黨

noted

babykingdom好波

做乜鳩

多謝baby kingdom嘅媽媽 你哋先係真正嘅香港媽媽

是但啦, 你話係咪係lor...
多謝 babycondom

Jm 每天正能量互相支持！守衛香港！譴責警方！林鄭下台！反送中！媽媽勇武抗爭 這是我們親子國王的slogon 😁👍🏻 正能量感恩！

有名你叫紅底連登，連登仔梗係愛國愛港，會同你班babycondom、香討、UWANT暴徒癲

走啦
連登唔歡迎你地啲咁唔愛國嘅人

支持香港
支持政府
支持警察

support
你地好勇

為左啲細蚊仔 可以連命都唔要😭😢

我見到好多師兄日日都有討論唔同策略 付出咁多
但d傳媒格硬帶風向 比連登攞哂彩！

好感動，十卜你地

你們不要再搶功勞了好嗎？

借位sorry

暴你老未！我們媽媽jm為你爭取民主 你們只懂坐享其成 譚什麼英雄好漢！ babykingdom 勇武抗爭！

我d姊妹都係mon住baby kingdom個網睇策略見招拆招先救到小朋友

HKG報個編輯成日偷偷地SHARE西方趣事，肯定係黃屍底

撐警！我誓留連登！

你沒有仔女我不怪你
因為你們只是廢青 不關心仔女未來的廢物😒

我就三邊都mon緊嘅
連登呢邊真係廢到撚到閪咁
一日到黑得啲on9當搞笑嘅廢post，再唔係就乜都無做過就響度灰鳩
淨係得個講字，完全無行動

垃圾連登仔我返去睇香討版規十次都唔撚睇你地

感謝澄清我地的確幫唔到咩手

連登真係好大喜功
垃圾論壇

好彩UWANT 香討 BABYKINGDOM 幫手
PROUD OF 香討

幫唔到手就死埋一邊啦 還衝出來柒！
我們姊妹真的生氣了

連登放gay圖就叻

我地一眾jm同師兄咁辛苦 連登仔就講風涼話

我想問這裏有冇投訴？我想投訴這裏
請告訴我admin 的聯絡方法
國家興亡匹夫有責 這裏只是散播失敗主義的地方
我吾想仔女到時會上這個論壇👎🏻👎🏻👎🏻

還BK一個公道！

講得好 香港未來就靠 uwants baby kingdom 香討
關連登撚事

因為仔女的命就是我們的命
有很多jm吃了催淚彈 但jm不怕 jm最堅強！
親子王國全體會員強烈譴責！抗爭到底！

唔講都唔覺

連登仔都只係一班烏合之眾！

辛苦曬Babykingdom嘅姊妹真勇武派

連登唔好諗住出嚟邀功

這裏的和理非 沒救 👎🏻👎🏻都係uwants hk01同高登的勇武派最大貢獻 👍🏻👍🏻

對住唔大佬我知錯了

偉大既母親們！

Uwants係香港人嘅討論區！

連登仔篤keyboard 就叻
唔係諗住佢地對手夠手舉鐵呀話？

真假難分

Babykingdom先係真正香港嘅討論區

係 琴晚香討d人係咁話衝

班廢青都唔做運動 跑2野都喘哂氣咁
點同JM們 平時做開家務 抱開bb

都好勇武，好多黑衫港女

babycondom班師奶原來咁暴力咁唔理性

連登乜都無做過 可恥

勇武女戰神

我都見到！
成班師兄真勇武派！十卜十卜！

直播都聽到 jm好勇 母愛真偉大
我地錯啦 連登仔唔好再搶baby kingdom 同香討功勞啦

版主辟易個頭像原來暗藏玄機

我就係見連登咁和平先來這裡討論，uwant 香討那邊太激進唔適合我這些溫派。

十卜

連頭像都係 果然身體力行！

咪係，連登乜都唔做，全靠babycondom咋

連登全部都鍵盤戰士一拳一件 點會出

咪分化，我哋連登仔做文宣都好緊要，咪你哋香討，babykingdom 衝，我哋做文宣囉

琴日喺屋企開住冷氣睇Live上連登光環我又攞埋 輕輕鬆鬆

姊妹爬山 各有各做

屌連登仔成日拎光環搞鳩埋連仔
過唔過意得去啊你地

人地仆心仆命衝哂上前面拎命搏架

我決定轉場去babykingdom 再見喇各位

同意樓主

你個名

連登

國王🤙🏻🤙🏻🤙🏻

對唔住我地連登仔想坐享其成尋晚冇去過好欣賞你地condom姐妹嘅付出

係baby kingdom啊 你班鍵盤戰士
利申：阿仔教左我開ac 等我mon實你地😀

對唔住，野就你哋做哂，彩就我哋攞晒

仲有我哋伊莉

我地係屋企打飛機咋 鬼有真係出去咩
所以話 真假不分 勿上連登

sorly
鍵盤軍師邊比得上真正上街既人

低調啲啦on9...

我都唔明點解可以比連登仔搶撚哂d光環
明明成班肥醜毒係哂屋企咩都無做過得把口

成班左膠連登仔
Babykingdom既手足真勇武

唔怪得睇直播咁多女人出黎，原來係babycondom吹雞

媽媽真偉大

連登正一垃圾 forum 黎，只得個講無做。全靠你地香討，uwants，babycondom今次先可以咁成功。多謝你地。

呢度太多五毛，香討最有用好多兄弟教路

我阿媽都鬧爆連仔搶光環

有冇人可以整D link出黎? 剛剛碌完一轉全部都係藍絲post.....

我地係babykingdom傾好哂戰略就俾你地連登仔吹通街

辛苦你地

樓豬篤我babycondom灰屌你老母

屌你老母當我地香討撚流嘅？

係囉！你班廢青想搶我地光環

唔註冊會員點樣隱藏身份呀白癡仔
真係冇腦！

淨係識衝有撚用咩
梗係要攞起個keyboard係連登紙上談兵下先啦
連登個個軍師

一定係佢地做架..

屌你老味

你地當「new 3 午餐」同「大人網」死架？

佢地付出左幾多！！！！！

你地連登仔何德何能拎功勞！！！！！！！！！

支持
點少得香討

知道了, sor9

你係咪high 大左呀？
public domain 既野不嬲都要相反咁睇ga la
你睇下蕭生，全部野都係講反話先可以保住命仔咋

難怪昨日只有50萬人出黎啦, 原本成班留係屋企打J 下次記得出黎一齊打

BABYKINGDOM萬歲~!

多謝 uwants, babykingdom, discuss

屌，等我仲成日屌班C9，原來我咁on9果日見到衝嘅女人竟然係來自BK，我真係錯得好緊要

辛苦哂各位媽媽！

勇武JM

媽媽最偉大

啱，佢地先係最幫到手

連登都唔可信既 個個得個講字！

港女港媽不嬲先係最勁 推呀 樓豬好野

對唔志

我都想攞彩 但電視一路直播都唔多見人撳電話 依度啲post又推得咁快嗰下 我連癡金糠都做唔到啦

屌你班仆街 有功就你地攞哂 我地Uwants同香討兄弟都做左好多野 平時就係咁叫我地做香討狗 屎就我地受哂 今次真係太過分
支持樓主

真係估唔到babykingdom咁勇武

當然啦~

推對唔住

你講咩呀明明係香討最落力 咁快拎光環？？？

香討ching前來助陣

利申借acc

連登仔成日搶光環真係好狗 琴日上網追好耐post 無Babykingdom d人真係衝唔成立會 香港人多謝你地

連登仔最叻得把口吹噓，邊有膽落場

我地連登仔唔想理政治唔得咩？做咩要批我地？

你地d暴徒唔好過來污染連登

走啦
我愛國愛港

Babycondom萬歲！
利申：借個孫account覆

作為Baby Kingdom一員，溫提，下次轉發資訊請說明喺其他討論區睇到，尊重一下版權。
依家全世界以為連登仔好巴閉，明明努力既係我地

支持
你地成班廢青只識口爽爽
識條毛線

多得Babykingdom同Uwants
香港有救啦

C9勇武

我登記新acc都要屌呢班剩係出來拎光環嘅鍵戰連

支持連登仔係得把口 最撚無用架

你地班連登仔成日搶光環！
他日成功，絕對係我地親子王國成班C9既功勞！
你地連登仔收皮

利申：借老公AC

連登仔得把口咋嘛

妖咪係 關你地連登仔咩事姐
無事就拎光環
你班連登仔唔好再係到扮哂野 打字你就叻
打扙緊係U汪黎!

知你地畀起連登仔冇咁毒
多撚謝你地

P牌仔唔識世界！各babykingdom 大姐們請受小弟一拜

成班連仔係度做鍵盤戰士 打飛機 垃圾

連登只有愛國愛黨的籃絲請黃屍狗滾回香討

鍵國戰士係咁 永遠up兩句都自己出咗去

連登不嬲都係鍵盤戰士黎架啦 jm唔好嬲

JM們

連登仔淨係識偷光環

唔係我地連登仔喺屋企睇住，你地點衝
我地先最大功勞

多謝babycondom所有jm

屌 點會叫自己condom
點都好啦 我相信連登仔都有好多手足出力既

連登果然係child登 完全冇行動

[文宣] 咪撚再去藍絲fb, 一齊黎FaiLouChallenge!!!!!!!

連登仔可恥

係囉！隔離post全部都讚港女
嗰啲港女邊度黎 自己諗啦
成日話連登連登 係人都知連登男多女少
出去一望就知大把女人
完全無視我地呢班女人仔

啱

JM 萬歲

咪就係

真 發夢見到好多媽媽

連登仔 識d咩呀⋯⋯最叻收割人地成果
今次uwants 真心大功勞

不分化

屌你我香討都未出聲！香討都出咗好多力

係啦係啦 sorry囉

child登成班鍵盤垃圾圍爐
學下人地babykingdom discuss U汪啦

咪臭係 還返個光環比人啦

真係好多謝你咁偉大
成個香港靠曬你地

我都唔撚明
明明係我地召集啲人嚟抗爭
關你地連登撚事咩搶撚曬啲功勞
搞到我忍唔撚住開AC過嚟屌柒你地

Push

Babycondom 香討 好耶

we connected！
以前覺得bk 、unwant冚扮爛鳩post
今次過後會欣賞你地
多謝你地的付出。

We disconnected

我睇新聞見全部都著babykingdom既黑tee

呀，屌你，想拎少少光環都唔得你地玩曬佢啦，我地就最愛國
利申：鍵戰，無支持過！

咩時勢仲要嚟搶功babykingdom同香討最出力咁又點？講到咁絕係咪想連登仔以後唔撚幫手？

香討巴打同uwant都好給力
物資大部份都由uwant籌出

好多媒體比我地fake，真心以為我地帶領
多謝各位媽媽們出計，光環我地偷到盡

無一個連登仔會幫手架
連登全部鍵盤戰士 睇直播就叻

咪就係啲人搶功勞真係好嘔心

連登仔淨係識坐冷氣房做鍵盤戰士指指點點，完全抹殺babykingdom同香港討論區真係上前線嘅人嘅功勞。

連登仔真係好撚可恥

靠班連登仔 真係屎都食得

都叫你地咪post
冇得del post 呀翻去bk嘈啦屌

真，琴晚見到babycondom 啲姊妹，我真係喊到今日眼都腫

假膠

我哋差babycondom一個公道

你地就廢青 我地愛國愛黨
淨係唱詩讚美習大大都有貢獻啦

明白
尊重你

今次咁成功功勞係babykindom嘅！
屌你連登仔咪撚洗旨意搶功勞！

Respect!!!!!!

連登只係同性戀論壇
香土、U汪同Condom尋晚先係最大功勞

型

根本蓮登係撐警基地，大家都知，呢到藍到仆街。

真正愛香港，反送中，反差佬既香討先值得讚揚

食屎啦babykingdom! 全靠連登咋，你地堆人日日秘密傾，自撚私！

對唔住
我哋唔會再搶你哋功勞

我地知係bk發起架 對唔住連登仔唔應該貪功

你班姊妹又收左美國幾錢呀
連登仔們先唔稀罕

雖然好嬲
但樓主又講得無錯
無Babykingdom同uwants根本個運動唔會有今日
靠連登就食屎啦

Babycondom 咩討論區?

up

612、621、71行動都係靠佢哋
連登仔自愧不如

連登仔正仆街 成日搶功勞👎
其實就乜都冇做過

成班連登仔係咁叫人走

一直都知連登仔成班鍵盤戰士
今天明白Babycondom 香討先真勇武派

帶返個p牌啦檢舉你架

走啦，我地愛國愛港唔歡迎你

香討好多藍..邊度有黃?

連登仔正一垃圾

明明就係bc既功勞

利申：借老公ac

Babykindom 小心比人ddos

唔想無得上

白痴，你估香討吹雞吹得少

同我地講有乜用事實就係而家出面當哂係我地連登嘅功勞光環已袋，理撚得你

屌你老母babycondom搶乜鳩功勞啊
高登仔都未撚出聲

多謝baby condom

媽媽果然最偉大

Child登呢啲垃圾論壇 唔明有咩建樹

呢樣真

真，P牌表示Sor9ly

連登仔姐係識鍵盤發夢 乜撚都唔識
點同BK班義士比呀？？？

收皮啦你地好彩先咁炸

其實香討定係condom個貢獻大
香討d計謀真係好撚勁 全靠佢地先佔到立會
但係condom好勇武 佢班媽媽真係帶頭叫我地唔洗驚

香討 Uwants都未講野

連登仔體能孱弱， 邊有可能衝向立法會!
講我都唔信啦
分分鐘連女人都打贏倒連登仔

知道

明明係jm咁盡力 仲出力過平時鬧C6同6299
想搶功勞？？？

Jm們陳晚真係攰到傻⋯

對唔住，好淆底所以無出黎
睇live 睇到你地好勇敢

不嬲連登仔都係紙上談兵講多過做九成紅底人士
做實事都係靠香討uwants親子王國潛藏反底用戶
佢地真係好撚痴線，話衝就衝

所以成日都話毅進仔on9

上lihkg mon post

明明最勇武果堆係哂baby kingdom同Uwants

依到成班鍵盤戰士都好信

Fake news睇到你班狗仔眼都盲呀死傻仔

又公道d咁講，香港討論區喺社運入面做得係最出色嘅

特登係連登開account 屌你班人，尋日民陣遊行係金鐘見到一班香討 uwant ching 舉駛牌叫人幫拖，連登仔仲話人係鬼，走既時侯好多bbkingdom 既JM 執物資堅感動！

連登仔得把口

你地成班姊妹帶埋62 99出黎
發夢你地行到最前線
小人五體投地
不受傷 不被捕呀mj

連登仔不嬲當自己幕後軍師，嘆住冷氣攞把口鳩up架啦，以為加多幾個感嘆號就好撚有威勢咁樣，人地真正既行動派對住你得啖笑咋

一早話babykingdom真勇武假愛國、巾幗梟雄！ 連登仔都係左青龍右滑鼠、邊看直播邊擼管子！

香討班死士都潛晒水、求你地唔好揚、一個都不能少、要保護佢地ok？

屌你老母死黃屍！！
搞亂香港 我地連登唔歡迎你呀！！

屌你啦babycondom
衝立會可恥

連登仔不嬲都係鍵盤戰士，得把口㗎咋
邊夠膽出去衝

sor
利申淆青做鍵盤戰士

分化

jm們絕對係香港嘅媽媽！
連登仔淨係識得做鍵盤戰士
成功左就出黎認叻，可恥！

撐baby kingdom!!!!!!!!

Banykingdom先係搞手，我哋只係一個萬做keyboard fighter咋

甘拜下風

*敢

sor9ly 唔同你地幾個論壇搶光環了
代連登仔真誠道歉

講得好
比起你地三個forum lihkg is nothing

咪係 其實連登仔女都係得個講字 邊有我哋呢班師奶咁勇

香港勝在有baby kingdom

但我冇入過去......

撐警O個邊?

對唔住，冇下次

頂
你講晒出嚟以後冇得係嗰度傾喇

對唔住呀

baby kingdom 班師奶 tg group 話佢地自己好勇武

咩事
大事大非點解會係討論區之間嘈大交
唔好再痴線喇啲人

班JM 屌柒你地班兒登仔啊 唔洗旨意搶我地地功勞

其實都睇唔過眼好多日，連登真係搶哂光環搶哂啲功勞恥與為伍
我都係返返去babycondom, discuss嘅大家庭懷抱

嚴重譴責babykingdom 分化港人，影響社會安寧，我哋連登恥於為伍

好串

我都睇唔過眼，連登仔d人個個打post發夢拎光環，人地有家室嗰d衝到咁前，你班連登仔囡都未有，死士爸爸睇到我喊晒，真係有仔女先會咁勇，親子王國嘅爸爸媽媽今次真係值得表揚

連登只係夢境討論區，香討同babykingdom先係行動總指揮中心

連登仔自以為是
網路世界唔係得你一個

琴晚幾多鍵盤戰士喺到

屌成班仆街連登仔
搶我地功勞

唔怪得我媽pack 曬野仲問我去唔去啦...
睇po 先知原來係babykingdom 組隊去衝
辛苦曬媽媽🙏🏻

真
垃圾連登

你講得啱，連登仔唔會搶功，我地都冇功勞

邊個再玩分化，唔好怪我畫花個條友個氣場！唔信！就試試！

多謝你地！

支持
咪撚比連登仔拎光環